考牌問題

小弟一開始想學私家車自動波，駕駛表格填咗1A，宜家心郁郁想學+考棍波，可唔可以買學牌嘅時候填1，然後考棍波?
定係一定要跟TD82填咗嘅1A去考

唔得

我估買學牌可以買私家車棍, 但考試就唔得, 因為你買個張考試表格係考私家車自動波黎, 只可以考自動

我諗你應該要打去運輸署問下有冇得改考棍波先, 之後臨考前2-3個月再搞學牌啦

不過你都係考自動算喇, 易學易上手過棍波勁多, 絶對可以學少好多堂平多啲, 而且學少好多堂咪鬼益啲粗聲粗氣既教車佬咪幾好, 更何況如果你第日唔係要渣貨車揾食既話根本唔洗棍波

利申：棍van

考完筆試後仲有最後機會轉

考自動算喇, 2020年喇, 而家除左渣貨車仲邊有人渣棍架

考自動架車唔洗chok下chok下咪幾好, 易上手, 可以上少幾堂慳2-3千蚊爽過打飛機喇

係轉就快，還店都係自動波，點解唔考自動van？貴小小但有齊1,2號牌，好過之後又要比錢再考

睇下你鐘意揸咩車 如果有興趣evo 掃把佬跑車就考棍 如果係普通腳車就自動都得 唔駛搞咁多野學咁多堂

但係點解td55填1最後可以考1A 但係掉返轉唔得?

on9咗
應該係td82

考棍送自動
其實一係棍van或自動波van抵考啲，而且又多鏡，泊車調頭都易啲

閪屎又好力冷氣又凍
好多男人一生淨係學車果陣撚過貨VAN

10月開始甩P就可以考商用車

你咪照考1A, 出年先考中型棍, cup返1+2

邊度講？你咪鳩噏！

主要係我見到路票淨係寫咗私家車，無寫明自動波/棍波，而我都有啲朋友係報咗van棍波學學下發覺太難所以最後路試帶咗部自動van考，最後囖咗2A1A
咁我lum路票無寫明波嘅話，係咪我之前報咗私家車自動波，可以照學私家車棍波然後帶棍私去考路試，囖1號牌?

運輸處又淨係話唔可以私家車轉van，無講波

棍牌去歐洲自駕棍波 爽到哭𠹌咗

波係睇你考嗰日拎部咩波車去

轉不轉到？

李健、德安呢啲著名駕駛學校一齊同我9up
德安仲要屈埋係運輸署資料
肯定係9up啦

個個啲答案都唔同 運輸處電話又打唔通 睇黎我要上去運輸處問下

一般人份form就咁揀1,2，唔會剔A，就係到時揸棍就棍，自動就自動，冇乜人會好似樓豬咁食誠實豆沙包

啱啱問過運輸處話我tick咗1A 只要帶部棍私去考都可以囖1號牌
車種(私/van)最重要
波係自己再揀